825 想二坡坊有咩參觀？

唔太熟荃灣

有麻雀館 雜貨舖

我覺得到時肯定好似元朗咁樣一大堆狗守住個二坡坊坊

d人話雞bo 但要求証

元朗係夾定
二坡坊似係班7頭皮收錯風

btw：一樣抵死

雖然我都覺得嗰日D黑係二坡坊真係唔似元朗咁有組織，但係黑警應該會覺得敵人嘅敵人就係朋友

一樓一

荃灣都有鄉村 但無咁近市區
係晒山上面
無南邊圍果啲咁多鄉黑

咁一定啦，北角福建幫同藍屍都拍晒膊頭又合照